紅色名同藍色名有咩分別?

紅色名同藍色名有咩分別?>.<

紅色好似係絲打，藍色係巴打

3Q,lol.........

冇分別 紅色同藍色都係巴
連登從來冇絲打

紅色名 = 有機會有gay佬
藍色名 = 巴打堆中有TB

知唔知咩叫藍絲
同埋扮女人？